因慶祝老習做皇,香港人每日要捐2000蚊比大陸

大家係咪好開心?

吸精平